{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023042066180/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Elasticated Waist Short - Black"
    },
    "text": "AMIブランドのSS23 / AM3125CL25 パンツはミニマルなシルエットとベーシックなカラーでどんなルックにもよく似合う製品です。 このパンツは綿100%素材で作られ、快適な着心地を提供します。 また、ウエストにはバンディングがあり、毎日デイリーで快適に着用できます。 表地は毛100%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。 第七に、摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "SS23 / AM3125CL25 パンツはミニマルなシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "何の素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "ウエストには何がありますか？",
            "answer": "ウエストにはバンディングがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "製品の色移りや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合のドライクリーニング方法は？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗による色移りや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロンかけ方法は？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 387
    }
}